美國發明武漢肺炎特效藥 武漢病毒研究所原來21號已經註冊左專利權

原來一早知

斷正！支那病毒研究所21/1已註冊解藥專利

大陸人自己9up兩年前申請緊都得啦